ʕ•ᴥ•ʔ Waaa馬尾Seulgi都幾好睇喎

忍5字自己開返

奶爆條人魚線

分化?

我出咗反對通知書俾喪b

牙琪post 我只信牙友

成隊都愈黎愈似irene

驗眼

Wa正...

幾靚喎

牙友割席可恥!

我范斯fans boy教訓佢

兄弟爬山
我呢到和平理性非色情
你就勇武炒飯豬突猛進

我最近都買咗件levis衫 我覺得我同牙琪越黎越襯

咁快就-4

娛樂台好多低智會然 淨係識入post負皮上一頁

U

收聲啦

我戀愛她❤

你鬧媽媽我記住你

支持層主

想知佢用開邊隻淋浴露。。。

仆你個街 我有得見佢地真人啦終於

是蜜味

唔知幾點機到香港呢

沐浴巨星牙琪

俾你地見到牙琪第一句會講咩？

Hi

hi seulgi

bye

bye bye

我double date牙琪

幾令

有咩慘得過今日聽日都係機場但係無得接機同睇表演

使唔使講咁多次
聽日幾點去好

屌你我禁回覆佢自己幫我回三次
聽日9點好去霸定位 , 唔係你應該淨係望到牙琪個丸子

咁早
我1.9m係咪可以遲啲

好撚屈機

香港咁熱仲著長袖衫

我高姚明半個頭都望唔到呀上次！

你有無飛先

要飛架?我以為就咁去==

公開活動

有standing zone and vip
你有就方便啲

我同其中一位成員有親密關係 咁樣會唔會再方便啲

我舐她們的汗

使唔使我幫你問下我女朋友？始終佢係隊長話事權大啲

收啦

躝啦傻9

Real傻9..

下==

點解要行vip
好撚熱

今日行VIP？

圍晒野又有食蕉又press zone

感謝哂
飛緊的嚟

影啲相黎望梅止渴

我見在場啲人拎嗰條slogan好靚
想要

上次係福岡又係緣慳一面 , 依家我心情好撚曳

聽日呢

仲未出

屌奶星屌錯西。。。

Wendy好撚靚

垃圾車垃圾玻璃

屌！！！！！

癲撚咗
Wendy同joy好靚
irene太矮唔係好見到佢

幾多秒

見唔見到熊

算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

見到 好撚白好撚靚

比我係現場實癲佬咁又叫又跳引佢望我

Wendy有望住我同我say返hi

聽日咪係機場入面葡萄住你地係T2睇表演

10掛

show blocked user - 勝利 (已失敗)

我剩係知熊望我鏡又心又V都冇用
垃圾玻璃臭閪

面肥冇胸樣一般骨頭人唔畀負皮畀咩

哭左
點解剩係影到Joy

我淨係影到Wendy joy

PM ok?

心情唔好咁

見唔到我

好波

原來影到熊

牙友有無去

無 諗緊天日去唔去 好遠==

小妹想睇😢

呢個可能係你唯一見到牙琪既機會

瞓醒再up

呢個絕對唔係啦 我同佢熟

屌你老母

係！

牙琪早排同我講嬲左牙友唔想見到佢

原來學友改咗名。。。
返工都要出去睇呀聽日！！！

我地兩口子鬧下交好正常 你唔好乘虛而入啦

唔知住咩酒店呢

對腳幾白

白到反光

mk mui

我覺得你想色

sorry

講中咗

想摸下都不為過姐

其實幾過份

坦白講我仲試過幻想錫佢面豬登

咁毒嘅野唔好講俾我聽

咁過份？我都係幻想過同佢拖下手仔咁咋..

變態？

我正人君子

我最勁都係幻想過摸下佢個丸子頭

嘟起嗰嘴仔咁能qq?

想佢做我母親..

見慣啦

委任證呢個時候用

我地唔會濫權

呢個頭巧少女

呢個角度

唔好咁

ok la

我諗我知你係邊個

我毒能戴哂口罩-.-

台上克里斯馬 , 台下蠢萌可愛

台上國民偶像
台下樓主女友

呢張好似啲溝死囡既TB

個bandana又幾好睇

定仔sick ball呀

幾正

心口個g字解咩

gwong1復香港時代革命

聽日巴士佬玩塞車咁我點去機場牙

依家好出門口啦 行到過去差唔多

搭機線快線啦傻鳩

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

我睇佢鳩fing睇一百個鐘都唔會厭

咁麻煩...

咁唔好去睇了

牙琪見我唔到會失望...

連續睇會眼訓

渣ga

臨尾牙琪比心心果度我都望住個moon比心心

牙友到左未 ?

訓過龍 啱啱先擘大眼。。。

咁你可以慳返車錢

Y

QQQ

乖巧

塊面巧圓，巧想搓下

睡過頭

都未開始

已經太遲

聽左一首半就斷線

等人扔上youtube聽zimzalabim同rbb

牙琪今日好令

想知你睇到啲乜

Wa勁qqq

睇我女友牙琪

1點起身係唔係睇我點睇牙棋

起唔到身啫 唔使咁嬲呀

#555
本日笑話

你收聲啦

起唔到身

#555 對牙琪都無愛無所謂啦

佢每日笑話啦

麻煩有去既手足貼圖證明 而唔係係到串串貢🙏

咪係，未見過牙琪真人咪串77

#185你影？ 返屋企睇

我都無去

朝早諗住訓兩個鐘出門口 點知訓到依家

下==
唔好同我講呢個post冇人有去

利申 要返工

呢度應該得慎巴有去

成日伸條脷出黎lam乜

有冇少少慚愧==

諗過第個啦 呢個藉口學友用左

lam緊點解你冇去

咩料==

屌 都唔知點解個鬧鐘唔撚識響

我舌尖於她口裡探險

我打柒你

牙友有去咩

無呀！！！！

真的=,=

又冇睇手錶

你見到頭先好混亂架可

真係你嚟

雙下巴qq

嘩...嚇左嚇

幾時先再黎

冇人有去

點解我完全唔明你地講乜

牙棋POST之恥#555

咁早開始點去
夠膽下次黎開夜晚

嗱牙友就接近12點起身
個活動就2點半先開始
假如有心出有乜理由出唔到去

笑4

差唔多3點先開始

屌你老味好撚開心

好感牙琪！

靚到痴撚咗線

我起身覆一句就訓返2點幾先醒晒

戀愛熊b

你尋晚都唔使出去打人都咁遲醒

想改個熊仔名

老老實實你唔好改
你咁搶口會影衰牙琪個名

仲有冇圖牙

等我一陣

順手牽熊

等你兩陣都得

我遲下諗住叫持琪手

🥰

KILLING ME

幾千張相

都幾正

-20

改名招黑?

丸子熊世一QQ

係！！！

好令

Who?

我女友牙琪

牙利真rv粉

哇diu好想玩jer仔

歡

想行近啲睇佢胳肋底

佢唯4反牙椰

咪屈 我有影佢靚相

有咩 唔見喎

咁我反佢了

邊個色佢最尾嗰張個屁股我打到佢爆缸

尾2肚仔幾正
但唔會色

此地無銀三百兩呀

咁都有得屈

影衰牙棋

牙友幾低汁

眼訓係咁

你之前唔係咁講

因為感覺你想色

你誤會咗

靚抽

收聲

幾靚

點止幾

都算唔錯

有會員搵你，你應下人啦好心

樓主瞓了

邊個呀

你舊情人想追返條數咁

牙琪係我初戀 而家仲一齊緊

眼訓了，你攪掂返佢

牙友起身未？

Gidle定Izone今日有活動？

專一熊囝！

無野做抽下水姐

個阿叔唔乾杯係咩意思

著黑衫唔慌係好人啦

你光頭佬

光頭得罪你？

牙友有d得人驚..

你咁樣係唔會令到我驚架

放工啦

如果尋日八號咪有得收早睇琪琪

佢除時取消出席

今日11點起左身
天氣很好呢

食糞啦

大家諗住狙擊到牙友幾時?

嘩q到撲街

欣賞緊熊個髮型比後面條女搞到軟左

即係本身欣賞牙熊嘅時候係硬咗

咁都想色係咪癲左

佢好痴線....

今日起唔起到身

Wa好正

件衫=

溫蒂呢啲竹星妹有睇開pewdiepie都唔奇

牙歡淨係睇level up project

8月2牙現出single "The Only"
記得十卜

好光

熊B憤怒的腹肌

ft 唱2句

唔會啦
個dj整歌咋嘛

5年喇嗚嗚嗚

下 teaser無牙現= =

牙友咁早起身既

Wa好能qq

咁整個mv做乜

想篤

我點知==

乜水

樓主blocked you

唔好講 心好痛..

momo

哇...好鬼靚女

以前我飯twice最中2毛毛...

me2....

早安
早睡早起身體好
認同請分享

還沒睡身體好像不太好。。。

你就死

不想死住...

打個再見丁

呢度唔講色色野🙏🏻

你啲fd子成日係度講色色野

嗰啲人我唔識的...

想留牙琪個丸子頭

我之前都係丸子頭

牙友丸子光頭

Ching有品味

有無人覺第一張牙琪個髮型幾好睇

少女味

係 超令

仲未過相入電腦

你過身啦

你起唔到身

有少少中意左佢..

我好感佢

我戀愛她

你地=單向
我=雙向

雙向討厭

。。。

被討厭都好過唔識我

Ching好浪漫......

thx。。有冇女介紹。。

我同瑟琪拍拖

清why block賓仔

無block==

清覺唔覺成日諗住一個素未謀面既女仔唔去溝女好毒

覺 勸你都係踏實啲識返個女仔

=.=..

點解會咁

依家排第幾？

你個個都愛

1

ah ooh la la la like it

望左下面個張好耐
結論 irene傻鳩

Hot

唔識講了

冇個個既

weak?

Qq

撩交打？

21位ok?

in a good way

對上二十個係邊個
認真問

唔多覺

令到。。。

原來牙現唱歌都幾好聽

係幾尾下

依家先知？

哇我大爆射

你去射返牙友啦

躝！

牙友不舉射唔出

-24係咩事

你唔能覆我

咪屈 未起身啫

我覺得你個問題有d複雜
俾少少時間我

wrong post lan

嘻

1. 菜
2. 車厘

咩事呀 亂咁貼唔知咩圖

3.其他

部分同意

一同放在fap pic folder, up圖時按錯

牙熊都fap

係有試過扯左少少但尊敬她所以無fap過

你講得出口果下好野..

ok我用兩張wendy靚靚圖道歉

又喺fap pic folder拎出黎？

好過分

道左歉仲jer😥

呢款鞋佢有幾隻唔同色 有冇咁中意

收咗錢==

嘩小清純

低能？

有個利字都唔方好人啦

定仔好波

你小心啲講嘢喎

呢排係咁loop the only

今日聽左幾十次
好聽喎

幾十次咁誇張 我都係20次左右

咁少唔好講出嚟獻醜啦

收啦傻鳩

ho ball!!!!

聽講利清有米9高 勸你地咪惹佢

米9高嘅傻鳩

我怕佢有牙

出嚟隻揪

米9大哂?我有腹肌

定仔勁👍

我有二頭肌

beep beep

Ah ooh la la la like it

Hey Hey Hey Hey Hey Hey

想炒飯她們..

咩歌==

你完全唔配有牙琪呢個名

比次機會

Milkshake

係時候改善一下娛樂台傻鳩風氣

太多傻鳩好難整頓

第一張似我ex

邊個funson

A0扮有EX

CLS Q能到

Waaa 我女友

牙琪

逼牙琪食催淚彈

我用驚棍插你

條撚樣邊撚柒個黎

松下將子

==

希望排完舞無一齊食飯啦

無 嗰日我接收工

今日嚟

佢講排舞嗰日

牙琪零晨排舞排到朝早 , 你邊起到身接收工

朝早接完佢收工先訓

噢 drip drop seulgi 終於可以露兩手

自己跳仲好睇

如果覺得佢新髮型兩邊啲頭髮好似兔仔/狗向下垂既大耳仔咁好能萌是咪好毒

係

毒到...

今次我唔覺得你毒

你係毒 不過唔關兔耳事

P真係垃圾黎

Wrong po

又邊個funson

學友咁多isp email

雙下巴

第一張幾型

牙友請找數

牙友好撚型！

牙友又賭輸啲咩

我都唔知。。。

佢勇武

霸氣

牙友勞苦功高係咁用小號推POST

我無分身。。。

牙琪嗰下會唔會太能cute

13歲？

腋窩

屁股

哇好想玩jer仔

你去死啦

@定仔

話表演含棍..
幾變態

又屈。。。？

星對可愛派膠型女仔真係冇咩抵抗力

尊重前線手足

牙琪邊到派膠ar 不過好能可愛就真

睇到好酸 好似老公老婆咁

咩事呢幾日咁多p牌仔走入黎

有冇證明..

追po啦

牙友你邊度搵咁多ISP EMAIL翻黎?

我呢個都係用sms註冊...

我懷疑你都係p!

我邊有p牌

幾低b

早

早喔

咪撚煩啦

P牌狗乜能野事...

唔撚P得？

唔係唔得 不過p牌好能low囉。。。

中學畢業未呀好能low，730見啦

真係未畢業喎sor 下年dse

00後好廢，追un星入唔到u

讀u無用ga...

射精❤

我都必咗少少出黎==

定仔佢又大逆不道啦

我就嚟block佢

定仔我們是好朋友

不是了

咪分化啦

我覺得幾可愛，有無人覺

第一張幾好味

色情狂想咬我熊仔大髀？

ching一眼睇穿我諗咩咁勁

你2個同一類人黎 , 有幾難睇姐

咪屈啦 我只係見得太多昂仔色情言論

一擔擔

又有p仔既

牙友成日開P

我唔識啲P牌仔

Wa正

dispatch就嚟爆我同

樓主

呢排風頭火勢 我都有啲驚...

非也

可唔可以係到講
有少少心理準備

唔啦 唔想影響到佢

你咁芯好難估到你同邊個

我和瑟琪戀愛中

同運動會有張好似

淨係諗起蕩失路咁嗰張

幾錢Q?

好能Q...

😚

牙琪偷左我屋企條鎖匙吊上耳仔

馬尾牙琪

馬尾世二 , 丸子世一

其實唔係好揀到

馬子熊

你今次話想騎佢我真係接受唔到

我丸子一定世一

你意淫聯想力勁過印度人

講中咗仲惡人先告狀

00後係咪沒聽過馬子呢個term牙

矛...不過你有咬大髀前科

比吮x頭算係好溫文

唔係對熊仔咪得囉=,=

係親大波妹post都見你
得罪講句撐大波=反熊

見唔見佢都反熊架啦

我唔留意呢啲野

good point!

咁可能我眼花啦

我留意大波妹亦都愛小胸部

咁能咸濕

上至肥婆下至小學女生都唔放過？= =

咁好笑點解冇人覆

i wanna be selfish

dududududu wish

xxxxxxxxxxxxxxx 哦lu唷 哦lu唷

係咪貼錯

係 唔好意思

個post你既 其實你可以大返我轉頭

唔係啦

你咁樣係唔會令到牙友驚㗎

呢都好民主 你地選我出黎開post我就要以你地為本

誤會呀大佬

咁佢驚d咩

佢比人調咗職

牙友再亂貼圖下個post開始唔比佢開

我覺得你針對我

無 , 我好公平公正公開

發現好多新會員都用熊

#555 funson

all #555 little ac

喪b貼咗2張志效你無鬧佢
我貼美延同牙魚俾你屌到開花

佢有白卡

你身為呢個post既樓主 , 就要做好榜樣
牙喪都係見到你亂貼佢先跟住做

屈啦

我相信牙友都係一時迷失
原諒左佢

我就嚟block牙友

定仔我地有誤會？

肥琪

仲飲...

我幫佢飲囉

我飲佢

♥️

又色

試吓新icon姐

你想篤佢心口

如果你手指同佢心口差一cm你會點做

收返埋囉 男女授受不親

haha

Ho cute

Day 2 CB了

牙琪唔鍾意掃瓜

青瓜

呢個時勢無心情了

肚餓起上黎咪又係照食

青瓜唔啱口味 我可以餵飽牙琪
我買糖葫蘆比佢食

以為係jpg

擺完pose郁嗰下個樣幾qq

yes 幾岩做我女友

前提係我同佢會分手

牙星好似仲未請過牙琪食糖葫蘆

丸子歡馬尾琪

Waaa超正

呢到唔講其他愛豆 呢位會員自重下

留意翻牙琪同牙星係有關聯
唔係你果D完全大纜都扯唔埋

你冷靜下就唔會咁

冷靜完心情都唔好

ho ball

扯得埋

舔

睇得出牙琪老左會係風韻猶存嗰種

牙琪唔會老

wendy

熊囝

今天的牙琪也可愛

而每過一天每一天也可愛

呢個look入左世五

世三四?

戴

正到咁要更加冷靜

bala is coming to town

唔關事嘅嘢可唔可以唔好再講

牙琪著過球衣做代言 我諗足球都關少少事

加入19000？

牙琪19000黎 佢撐星仔

我女友都叫星仔

我女友都有個好朋友叫星仔

我諗我哋見過面
喺漢江一齊踩過單車

你好嘔心

整緊咩食牙

3. 平陰長直
4. 未諗到

Falafel Sandwich==

佢幾可愛

素GAY

加個貼圖做乜能

係咪無我咁潮所以妒忌

覺得有少少礙眼

做多左啦

靚到我呆撚咗

Wendy

依個look的確正

呢個人超正

鍾意你

右面小妹

受cow?

超令

邊個用鐳射槍射佢

應該係你啲夥記

樓主成日發表撐警言論真係就嚟block了

me改左個英文名叫lala

係隻貓？

誤會呀

我叫lala

好失望 真係就block 等松子開post

和解ok?

買倒bruno就和解

真係咁唔想和解？

我偏激咗少少 sor

簽到eriksen和解ok?

咁你都唔想和解

好想咸

我就好簡單 , 簽到戴巴拿就和解

熱狗？

我反熱

Lulu

我仲簡單，因為唔簽人

如果曼聯簽唔到人就block左牙友

咩意思

你意思係你唔係世界上最了解呀琪既人?

我唔了解你想表達啲乜野意思

覺得好撚可愛想share下

係咁咋

唔係點牙

呢集我有睇

我冇

fake fan

佢唔係fan 色情狗黎

原來係咁...

牙琪咁完美想點==

牙琪頭髮實好香橙帽先笑得咁開心

諗咗一陣咩叫香橙帽

想同我玩貓仔

我錫佢隻貓仔

意淫狗

?????????

( Show Blocked User - 丸子熊)

又咩事呀

牙joy著vans 同我vans fans boy夾

有冇Vans款介紹

converse>vans

最近好鍾意呢對 pro skate黎不過著左1個月到就已經磨到花哂

呢對就叫人幫我係台灣買 又係好正
不過幾年前vans同梵高 cossover個系列仲撚正 但我個陣未係fans boy

好能mk...

影埋腳ok？

正到射精

我有send屎 唔是mk==

花呢look點著上腳

唔敢著出街

發生乜事呀？邊個玩我連登AC？邊個咁大整蠱？

kiss her pussy

意淫

貓都唔放過

死色情狗我打到你流腦漿

你同佢真係同一個人嚟

喪清幾有品味

誤會呀!!!

甚麼都沒有

從來都沒有

我有send屎

著住vans

牙友做你fans

牙友傻鳩cons

我支持牙琪

同牙琪去食野係開心既

第1張

yes 望左好耐

使不使咁靚

舔腳趾

你唔講都留意唔到

星期六個個出哂街?

煮緊嘢食

定仔識煮野咁bfable

唔知惠真會唔會appreciate我呢種煮嘢食嘅男仔

又準備轉名?

未改哂咁多個人個名吖嘛
不過仲未夠三十日

改唱K小容仙OK?

考慮下

Wa第一張qq

我都識煮

第三張最正

你煮我唔敢食

我食

我煮海蜆意幾勁

點煮先正

落d魚高湯

我炒飯幾勁

wa超正

有冇第2句呀?
睇到悶啦

咁係正ma

得雞湯

我會揀水

我飲wendy的肥汗汁

你變熊少陣啦

都係 飲完水再搵熊都未遲

P牌癡線佬加入討論 牙琪我老婆

邊個funson?

Cb

冇撚哂心情睇任何嘢

米屈 獨立個體嚟(꒦໊ྀʚ꒦໊ི )

唔想再睇新聞 好depressed好辛苦

以為睇波會開心啲
點知仲失望

領隊球員都換咗仲係踢到西咁 點解我唔係捧鏝

其實都踢得幾一般
有熊仔hoodie圖嗎？

屋企電腦有

有熊仔色色圖嗎?

牙琪屌打xxx

有冇圖中單眼皮女生合照😢

最左兩個who
好港女陸運會feel

jiwon同唔識

berrygood johyun (大波妹)

咁唔怪得唔識

牙琪又處刑人地==

最左有D似WENDY

牙琪笑得好靚❤️

仲要幫人吹風扇 性格好好❤️

左邊乜水

屌打你個弱智

wa 我女友同我妹妹終於和好如初

我牙琪吊打晒全部

rebests la

嚴禁色情

THICC

影五到牙琪。。。

咁你入黎做咩 少少野都做唔到

vdmm7...

好正...

蟲蟲頭牙溫

你起左身再講。

sad face

why sad ar

maybe shes just tired idk

竟然5FF

no mood ah ching
so much bullshit around

nice

哇想射精

想HH...

型

今日 not bad wo

not bad is still bad

true

如果你發覺心儀對象撐警 仲j唔j得落

不啦

認真問?

如果你發現一個你成日入嘅post嘅樓主係撐警呢

垃圾post都推上熱門

所以就嚟block

Block邊個

睇下邊個係咁囉

我幾時唔認真過

咁佢唔再係我心儀對象

你對我成日唔認真...

如果你係女我睇到呢句已經射左

你又知我唔係女..?

Please show

哇高冷熊

死撚開啦

琪>>>>>>>

唔知點解一直都睇中間嗰件唔順眼

我都睇左邊唔順眼

Why ah

因為牙友鍾意

我淨係鍾意右邊

幾QQ

係 好qq

上面set圖好正 睇完好似同佢拍完拖咁

你好毒

歧視？

無

食屎啦你

你唔覺自己毒?

唔毒
btw以為你用緊學友對白回我

唔講醒唔起呢首歌

烏蠅哥對白食屎啦你 , 唔係你首歌你好毒呀

好彩

你又係毒?

幾時出牙琪官方圖好想快啲見到佢攞住個蘋果橙影相對住我撒嬌

Story笑得好qq

Rookie中文版

有？

Waaaaa...好正...

無牙琪首歌變得好難聽

Katy

正過熊

我唔覺...

你唔明

818 和平大遊行

聽日到熊

好期待

1001

你呢排表現良好可以開多次新post

嘩 串

我需要你批准嗎

沒有得你的充許，我都會愛下去

咪咁gay啦 諗下topic啦

大個仔啦自己諗啦

1002

QQQQQQQQQQQQQ

@555